點解咁多外國人都中意食越南野

樓下間越菜經常有外國客

越菜幾好食，蒙粉

我麻麻地
同泰國差唔多,好多酸甜酸辣既野食

邊間

又酸又臭又炸

越南妹仲好食

不漏洞拉

撈濛好好食

越南菜我好中意
生牛湯粉
香茅豬扒飯